和你lunch 冇人理

得幾條友

邊到lunch

推

哇，佢樓上剛剛有人中招，小心呀手足

中環

唔好送頭

依家嘅和你lunch 跟本就係示弱

已ss...

David哥哥仲有冇去唱「數字版」願榮光歸香港

和你lunch同鳩嗚有咩分別

又用限聚會令咬

都wfh, 仲邊有人

??

咁 Q 熱。

唔超過 4 個，冇事。